到底五月天有乜咁吸引？

平時少聽歌，歡迎指教

垃圾

rock

搖滾天團

偽搖滾

連登仔識條春

唔怪之得無女

垃圾 歌名等於係成首歌既詞 完

好多女勁鍾意聽佢哋
我覺得主音唔撚識唱歌，好柒難聽
你老味去過英國Band show就完全唔覺得五月天D歌好聽

蘇打綠最正

十年一刻

五月天唱既係人生，解答完畢，Thank you

亞洲第一天團

當我的世界不一樣，那就讓我不一樣😠

聽佢地歌可以安慰/支持鼓勵到我 其他歌做唔到 完

以前啲歌都ok 新個啲唔係好得

班連登仔識條鐵咩
佢地都冇人生

身邊好多人好撚迷五月天......
我都有聽下佢地D舊歌, 但始終每次聽落去都有想飛歌嘅衝動
主音好似俾人揸撚住個春袋咁...把聲又好撚雞仔

Sell夢想

其實係啲fans乞鳩人憎

搖滾是對世界的顛覆的話，五月天是對搖滾的再顛覆

明白五月天嘅吸引力未？

樣衰, 唱歌屎, 不過點都好過香港而家果4條棟篤企